點解日日都係咁岩新增近50宗確診個案？

整齊到

好計啲
屌⋯⋯日日都新增 停工啦

係確診加上初步確診
所以今日確診人數一定少過50

答案係五十連不變

沒事兒了

只驗50人咪只有50個

測試上限掛

無咁多quota做

香港一早就有病毒傳心師同武漢病毒傾掂晒數啦 信政府唔驚

1個/49個都得，由佢嗡

因為每日驗嘅人數都係差唔多

同大陸一樣死人唔會多個35。

Fun

因為每日化驗唔會超過8000
所以50已經係上限